放假真係好悶

都無嘢做

吹水

出街

瞓咗成日

有咩好傾

愈瞓愈頹，btw 點解有咁多日假

請咪有

係 完全諗唔到有咩做

咁就完咗一日假。

星期五後又有兩日假 做咩好

諗左好耐做咩好，諗諗下10點

我知就唔使上嚟問

你都今日放假？

睇AV囉

睇戲？ 屍殺片場都幾好笑

連續打咗3晚丁啦

唔想又自己睇。

？

我每個星期六日既節目：
星期六朝早起身睇陣電視，落街食個lunch，番屋企用電腦做野 （幫另一半整理佢公司既文件）通常一邊睇HBO 電影台一邊做野
然後做下d家務咁，去到3點半去美心食公司三文治 ，然後去行屋企後面個山
番來沖涼等食飯/做文件野

星期日：朝早飲茶，下晝係屋企開住電腦做野

你連每嗰假期做啲嘢都一樣
雖然我都一樣 就係打機瞓教食飯痾屎

其實係咪大家都係咁

嗨

咩樹

起碼我係先

好撚悶

出左院未

我仲悶呀依家

未出呀 星期一出掛 都唔知

睇緊周星馳。。。

咁乜都無得做啦

攤緊床

住院真係好悶

陰公 咩事

我辣殺！

之前住院煲動畫

咁都唔知 渣ga

睇戲啦無野做

茅睇到嘛

罰你抄聖經新約加舊約一次

煲緊 Hunter X Hunter

落去玩

醫院訊號有啲啲差 但YouTube順嘅 感動

愛你東瓜仔

唔偷走了 偷走過兩次

正 想睇

係愛

上動漫網睇@@

娶我未